%開発計画書
%作成者
%日付

<div style="page-break-before:always"></div>

 プロジェクト計画
# 名称
プロジェクトの名称は、〜とする。

# 目的

# 背景

# 期間・スケジュール

# 前提条件

# スコープ

# 成果物
## ドキュメント
以下の文書をテキストベースの形式で作成する。  
*理由：構成管理の対象とするため。*

 - 要件定義書
 - アーキテクチャ説明書

# 組織・体制

# 変更手順
## 要件変更手順

## 設計変更手順

# リスク分析
質問対応
レビュアー不在
要件変更
休暇
データ喪失



- - -

# 要件定義
メンテナンスモード

- - -

# アーキテクチャ
# 構造
## ユースケースビュー

## 論理ビュー
同時実行制御表

## 可変性

# 指針
## 開発環境

## 実装指針
 - 実装言語は、C++11 (ISO/IEC 14882:2011) とする。  
 *理由；規格化から5年が経過し、コンパイラの対応が十分と言える中で最新の規格であるため。*
 - コーディング規約は、以下に定めるほかは、Google Coding Style Guideに基づく。
  - 例外を使用する。

## 構成管理・統合指針

## 静的テスト指針
 - レビューは、〜
 - コードメトリクスは、

## 動的テスト指針
 - 動的テストには、以下のフレームワークを採用する。  

- Google Test 1.8.0 *理由；OpenCV等、多くのプロジェクトで採用実績があるため。*

## 設計指針
設計文書は
*理由：コードと文書を同時に変更することを用意にすることで、実装者の負担を軽減するため。*

- - -

# 詳細設計
詳細設計は、[Doxygen 実行結果](../reports/doxygen/)に基づく。

# 単体テスト報告

|ID    |結果  |
|:-----|:----:|
|Sample|?     |

 - [ ] 未完了
 - [x] 完了

# 統合テスト報告

# システムテスト報告

# ユーザーマニュアル
# 管理者マニュアル

